係北區醫院等緊急政 你問我答

返咩工

急症

拍片的

做乜要睇急症

希望一陣見唔到你

改正:
急症 急症 急症

月入幾多

撞車 整到心口 光頭司機我屌你老母

12k

幾多歲

23

12k？同屋企人住？

幾時發生？

邊到發生？

仲要等幾耐？

both yes

拍咩片
有冇女朋友

12點半到
有50k坑頭
仲有20個

1.拍踢波
2.冇呀 dllm

見醫生未

咩50k坑頭

未 係出面鳩等緊

50k 小巴編號
坑頭係地方

youtube？
撞車有冇流血
有冇人已經冇知覺

1.唔明
2.冇 chok親only
3.都係冇 仲有氣屌個司機

拍片放上youtube定點

youtube

做咩咁夜先返屋企
通知左屋企人未

咁我知邊單了

多唔多傷者？坐救護車去？記唔記得 幾多號救護車

1.就係拍完片搭小巴返屋企
2. yes

3個小傷坐白車 冇留意救護車

好在得3個小傷，差d要來做你

你係醫生?

醫生會唔會走來現場醫你呀？
咩人車你去醫院呀？

揸車的

住金錢個邊？

yes再入d

天聯？！？！

……玩野
你係咪坐救護車去醫院呀？

我冇咁有錢 村公所果頭

yes

你唔會係姓李掛？

no

冇野啦咁 平時紅場踢開波？

極小踢波 1個月最多2日

擦傷？

樓主撞到個腦short咗

樓主今年幾大？

撞到個心口 大力吸氣少少痛

係 個腦short咗有冇得快d見醫生